青衣運動場現4貓屍 警循毒斃或動物襲擊方向調查

又一單毒殺貓點解d人咁痴線

DLLM殺貓

垃圾心理變態 同警畜一樣

four興

冚家

點解d人可以咁變態
殺牛殺豬就話要填肚滿足食慾
殺貓係咩玩法
人地生活又無阻到你
仲要殺人全家

成日覺得唔應該再放養
又或者講咩有人餵開
你接走咗佢餵開佢既人會好慘呢類野
香港真係太多變態
浪浪無家就真係隨時橫屍街頭
你餵開佢同佢有感情
都唔會想佢俾人虐殺啦

依D死MK虐貓果陣 當場比連登仔撞到 會點

隨時警畜自己做
又或者律政司
扔30幾隻動物落街都可以撤控

其實以前有無
定係而家先特別多
因為溝咗新移民大陸仔？
傷害佢地會覺得好威？

痴撚線，為咩咁做呀。

有冇巴打殺過貓 請問係咩心態？

以前無....80後

開PO問點做

我一定帶把刀落去斬撚死班mk仔

我88都唔多覺
頂多成班樓下食糖水吹水
而家班街童點解可以咁無愛心
睇過新聞係話捉d貓定運d大陸貓落黎賣

有啲應該係中二病發
見近排越嚟越多人關心流浪動物
就專登去虐待佢哋

自己人做 訓斥左

呢啲潛在癲佬遲吓應該周街劈人

咁又唔夠膽喎
蝦動物 動物又唔會還擊

呢d一定係細個冇正常教育。